支付寶(唔係支付寶HK) 可唔可以係香港用?

我見有D便利店貼住可以用支付寶HK比錢

咁支付寶原版(大陸果隻) 可唔可以比到錢? 有咩鋪頭用到

可以就唔洗分兩個啦屌你

實名認證左未

認證左

只限大陸身份證認證先用到

我諗香港唔會咁ON9 唔比大陸人黎用支付寶啊

唔洗 回鄉證就得

可以但要做左實名先，大陸支付寶仲多優惠過香港支付寶
E.g大陸支付寶萬寧打9折，上限50
屈神85折，都係上限50

但香港得張10蚊券比你減

有人試過非大陸身分證注冊帳戶係香港用唔到

莎莎卓悅屈臣嗰啲有支那版支那宝 方便走水貨

得你老味咩
你用回鄉証認識就只可以係支那用
要係香港用就一定要用支那身分證認證
冇支那身分證就用HK版啦
唔係洗撚分兩個咩

唔信你可以試下用支那版支付寶係香港比錢

可以 開個大陸戶口就Ok

認證定認識，知唔知咩係實名驗證

你係用回鄉証做實名認證既話就只可以係大陸用

大陸狗

港紙係外匯
外匯得中國身份證holder先換得
試問你點換？

支那豬

個支付寶hk真係只係用黎比買淘寶
有apple pay的話使鬼用佢

你用歡樂卡開嘅大陸銀行卡一樣可以係香港撳銀聯出港幣
真係唔換得？